{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52748&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양풀꽃나무펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、各客室の一軒家として運営されており、プライベートな旅行を楽しむことができます。 自然の緑と澄んだ空気を満喫でき、リラックスと忘れられない思い出を作ることができるペンションです。 ペンション周辺には温達山城が車で6分の距離にあり、丹陽ターミナルまでは車で25分かかります。 また、コス洞窟は車で26分の距離に位置しています。 ペンションの入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、バーベキュー施設もご利用いただけます。 バーベキューグリルと炭が別途レンタルされ、4人以下は20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンで現地で決済してください。 最大人数を超えると入室できず、訪問客も許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理は許可されていません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 ペンションの事情により、上記の情報は変更になることがありますので、ご了承ください。 また、一部の客室では、オンシーズン中は料金が変動する場合があります。 客室では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できませんし、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時に入室できますか？",
            "answer": "入室時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もご利用いただけます。バーベキューグリルと炭が別途レンタルされますが、料金は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の方は保護者同伴の利用に制限があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような料理が許可されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には温達山城やコス洞窟などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により、入室時間や料金は変更されることがありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのくらいの距離でターミナルがありますか？",
            "answer": "ペンションから丹陽ターミナルまでは車で25分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 373
    }
}